香港人團火幾時翻黎

對上一次岀去已經係入poly救學生，自從區選之後一直平靜落黎。有好多勇武都比克警捉哂，傷既傷保釋既保釋。依家克警連最和理非既星火都攪埋。自己就穩袋9億ot費

面對咁既局面，大家真係冇得退啦。再退對唔對得住犧牲左既手足？